唔訓既你 依家做緊咩野？

俾啲掙扎

睇一個熱門post 彈一次app

十卜

我今日都係

小妹聽日入ocamp。。。。。好驚呀

回post都彈 已經打緊第四次

好有恆心
Update app未

lm

Halo

轉去電腦版算

小心食晒d組爸

Update左啦 都係咁
今晚早啲訓算

新人留名， 有時差，晚晚都見到呢個post

個app搞咩

連狗

hi

點牙

唔撚係掛

佢哋話帶我睇金魚

英國撚，依家先5點幾係gym房

頭先都彈撚咗

其實我覺得男仔有適當既自信係好易識到異性
但係唔好撚過份自信

外國巴？

食緊宵夜杯麵

@on9威

無牙

自卑就有

大量牙

係啊，英國

七夕有咩特別

做嘢定讀書

未出過國

就嚟開鬼門

畀機會娘娘收兵

特別無聊

想揾返個ex

唔好話我知 我好驚呢d

有條件收兵真好

幾時食譚！

叫做讀書 深造髮型，順手考埋牌

好想返香港，呢度真係美食沙漠

旅行應該出過掛？

一齊睇Annabelle

月頭？

次次放工之後番屋企訓一陣，之後夜晚訓唔著

睇左 驚到一半都合埋眼無睇

你問咪講

好阿！

食少啖飯麵都想死

我唔問了 不要講

最遠去過長洲了

會唔會返嚟做嘢

我希望我可以瘦 但我做唔到

我都好驚
其實我唔敢睇

咁希望肥 你一定做到

發下夢啦

揀睇annabelle 定跳樓機
我揀睇10次annabelle

會啊，12月返黎
但係係呢度做個野真係唔會想返香港剪
呢度起碼工作環境好好多

IT狗做到嘔

屌

跳樓機輕鬆

你應該俾d支持

痴線我勁驚

睇公司啫

食譚啦講

唔戴眼鏡睇唔到嘢
無意思

玩過一次就冇感覺了

Ok

我睇到

勿演

我都希望可以

呢到6點半可以走得，又一個星期放兩日，拆又拆多d

最辣殺行業
呼之則來 揮之則去

唔好食野 好似練仙咁就ok

點解想瘦呀

長期做要visa?

絕食減肥會反彈嫁

唔做運動都係會肥

因為好肥

因為我肥

有跑步有打拳

起碼叫瘦過

會肥返幾十倍

係香港先係咁
無人尊重
無IT 班冚家鏟嘢都做唔到

肥仔

要轉working visa

香港人淨係識尊重啲乜師乜師同西裝友
唔好話尊重 係順眼少少咋

返香港打響個名堂

忽然間半夜想食奶油豬

肥婆

試過淨係食菜，keep左4個月減左25kg好唔健康

邊度肥呀手足

好熱氣 但又幾好食

反彈x雙倍

反彈返未

生高啲

睬你老鼠咩

最衰唔知邊到有得買(呢個鐘數

就係生唔高先要減！

認命

好似得下午茶時間先有

減完都唔會高㗎啦

瞓唔着點搞

翠華有

減咗睇落冇咁肥囉

唔好瞓

冇乜心機㩒電話了

有咩做

無人會睇

點解

電話禁極刀

扮瞓覺

點解翠華唔開黎太子

旺角係咪有

點解成日彈apps

Same

其實只要戒糖戒盬就得，運動每日半個鐘都得架啦

有啲眼瞓

sleep is for the weak

點解翠華又貴又垃圾都咁多人去食

糖都戒咗咁制 唔飲甜嘢 淨飲水/茶

賣名嫁啫

我間唔中都食

未食過係咪唔入流

彈到想放棄了

唔係
普通嘢嚟

我未更新

更新完都係咁彈

嬲9一個人出池唔講
係咪好on9

no
me too

唔更新住

承諾真係好唔重要

初初應承你當然熱血沸騰

好！

同ex分左手差唔多半年,我依然好唔捨得,就算撞到佢,都冇同佢眼神上既交流,因為係我激走左佢,係床上面擺左好多佢送既野,我一件都冇掉,仲留係到,屋企人仲以為我同佢仲一齊緊
有時我仲諗緊同佢一齊既野,雖然好想同佢係返埋一齊,攬住佢,但我已經同佢講左分手,因為一啖氣,我呃佢有第3者

點解要咁做
意氣用事?

點先可以唔咁細膽怕事

講句屌那媽頂硬上之後做

我想做惡人

揀嘢嚟做

惡唔出

諗緊幾點放工走

Now

咩意思

因為佢講左幾次分手,我都有挽留佢
今次冇力想放棄,而且果陣俾左個冷靜期大家
我就覺得自己唔應該繼續同佢一齊
俾佢搵個更好

G

而家走，就要再煩比人炒左後點算

agger

點解佢想分手先

搵工
好難

同希清傾多d計

希清呢 好掛住佢快d上水

自己pm佢

不了 膽小

叫佢pm你

驚驚 不了

依家就係測試你

好多時都係因為d小問題
之後互炒
所以.....有時我發埋皮氣,搞到件事火上加油

測試失敗

渣ga

情侶分手其實都係d問題日積月累唔解決 然後小小事就爆 我成日都亂發脾氣 想改乛⼀乛⼃⼀⼃

撻我朵

可能即刻就block柒你

話說 你d歌成日都好啱聽 希清嗰d又係

我又少個朋友 已經無朋友

聽講佢成日用呢招媾女

咁你用咩招媾女

-1

打陣fifa先

女媾我多

...咁樣諗真係好咩

佢講真

我係本post緋聞最少既人
沒有之一

....... op
教下我

試下唔好討論我

瞓

岩岩同女朋友散咗 想訓但係訓唔到

喊

你知道 哭是沒用的

一喊完個人就好負面 我唔想同埋都唔夠膽喊

係

喊都唔夠膽

（破產）

男人老狗 真係寧願俾人砍到流晒血都唔想喊

好怕屋企人有日會離開我 我想佢地可以睇住我入大學 最近對唔住佢地太多 好怕報答唔到佢地 喊到仆街

你咁ON9
好難同你講到野

邊個知呀

咁長遠既野唔好諗啦
向自己目標去啦

拿拿聲訓
一分一秒都咪撚哂

見到家母流眼淚真係好心up 完全唔知點解自己可以激到佢地咁 佢最近又覺得身體唔多好 唉 媽咪你一定要睇住我入大學

痴撚線中毒太深
扮堅強比邊個睇

出緊連登

我好開心呀今日

186 186

如果我係追數佬
一定先迫到你d屋企人痴線

點解可以借錢賭
好撚憎呢啲人

Hello

魔性

D歌好撚正

棄post正辣殺

Agger

就係好怕到聽日 好怕佢地出去 可唔可以一世留喺屋企陪我

同男朋友可能就黎玩完 啱啱喊完訓唔著

對眼腫哂陰公囉

憑咩

BREAKING - Independent said #Alexis #Sanchez has reportedly handed in a transfer request at #Arsenal.

屌 爛賭真係好仆街

聽朝個要見工 唔知點見

學你

偷笑.gif

眼妝重d

好想繼續瘋狂喊

Why me..

恕我老實
香港地要死唔係想像中咁易
但係之前可以做既仲有好多

哭了

Go ahead

You黑歷史

我到宜家仲搵緊工send緊cv

講繼續

同女朋友已經玩完

半夜三更咁chur?

希望係 但意外嘅野
我真係好想用自己條命去換屋企人長命百歲
辜負佢地太多

點解過左七夕咁多對收皮

分手

但我無喊到腫

As always

用個腦諗下點樣對佢地好
好過諗埋d無謂野

唉 睇ig見你同朋友咁chill咁開心乜事都無咁我就覺得自己係零 6年半感情得我一個人仲care緊？

我喊到腫

佢1仔係比較容易搵第二個既

有個frd都呻緊now

Why...

喊完 頂唔住 但係聽日迎新日 依家喊完更加訓唔到

叫佢黎一齊呻

我想瞓呀屌！！！！！

得一份有回音 諗住呢幾日去walk in唔同舖頭

瞓唔到！！！

冇野做
碌緊電話

算啦 下個會更好

咁咪訓啦

直踩囉
戴副超就冇人知

不了 佢自己做錯野 要跌下

how to sleep

Nosleep

Dont sleep

恭喜你

Lying next to me

恭喜哂

秋b膠力高強

where are you

正仆街

唉 有時唔小心搏咗佢地咀就會好後悔 又未有能力搵錢 最接近就係好好地讀好啲書 考到大學 唉

成日攞黎賤

一齊唔好訓

Wherever you are

屌明明我要起7

我都係最近先同屋企人close咗

Then die

其實都有啲先兆嫁喇 btw屌你老母死狗公

醒少少

佢飛ex 因為覺得自己愛個ex無愛exex咁深 人地搵到新女朋友先發覺自己仲愛個ex...

Then dont do it

其實個人好攰 但點都係訓唔到

不了 聽日要反共

爭玩具

Yes be alone

我都係 偏偏就呢個時候激親佢地 唉 好不孝

唉 唔訓會feel到條體力bar係咁減 但係又訓唔到

So funny and on9

Best

Tmr what time

差d認錯人

ARD 3

K

又攞黎賤
訓lu

有冇咩催眠方法 我好想訓又訓唔到

仲咁夜瞓

之前見過咩678睡眠法 唔知有冇用

係478至真

sorry電話冇電岩岩返到屋企
未反彈，減完到依家差唔多兩年，仲keep住最瘦

點樣4個月25kg

the weak 曬？

戒鹽油糖澱粉，飲大量水，日日淨係食白烚菜，肚餓就食，7點之後唔食野
但係我極度唔建議因為身體會變差，好唔健康，中間曾經厭食邊緣

但係以前36腰依家29

做緊廢青夜訓夜起打下機就一日

作詩

唔搵工返？

諗唔到做咩工好

人人都話最緊要有夢想 興趣 我2樣都冇

認真 有無開始抑鬱

我也是

周圍見下都好阿 做下sales都好阿

岩岩訓醒 而家訓唔返 有冇ching吹下水

佢係咪訓著咗

訓唔著

做緊咩呀

似係

無夢想都唔緊要 我連興趣同想做邊行都冇

9月暑期工走曬好似係請人地方會多？

我都係啦ching
上年grad到而家已經轉左3,4次工
而家呢份都唔知捱倒幾耐
完全唔知自己想做咩

個陣冇，因為愈肚餓愈開心keep左4個月已經達到目標
依家就咩都食得啦，但係潛意識唔會俾自已食咁肥膩

比媽子話我無份工長

上網搵緊PT

應該係掛

你做過d咩pt？

樓上舖sales / 侍應 冇啦

同感 如果有得做更係做住先點都好過頹下又一日

我凈係做過倉